「831」無論如何都要救人

一人就暴動
淆就唔好上前線
上前線就唔好淆

畜龍一出 睇下周圍有無手足被困
反打 救人
就算要走 都唔好背住跑
係咁多

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

我想睇到全部人都擰轉身
而唔係得嗰幾個義士殿後